呂麗瑤唔報警最多咪比班癲狗吠下質疑係真點解唔報警

根本無證據，上庭根本輸硬（除非香港法官癲到亂鳩判）

相反唔報警，比人吠下仲可以叫班護法話咩報警=要受害人受二次傷害

依家連班師奶阿婆都當你老屈人，想拍廣告/入娛圈都難d

點嫁人，全世界都知

一樣咁閪嘅私煙都嫁得出

唔係當，事實根本係老屈

法官講到明證供矛盾，呂麗瑤同教練friend過打band
當年同學做證人全部話唔覺有問題發生

調返轉，如果咁都有廣告拍有job接就屌你老味道德淪喪啦
老屈人地非禮強姦原來有位上，仲要有實際既金錢收益增長
個撚個都照做，成個香港特別係香港男人就玩撚完

講得啱啦
做香港男人就慘到仆街啦
又要比女人當atm
又要比佢地屈黎上位
最仆街係，d狗公唔會男人幫返男人，而會係幫女人屈你
唉

有班女人仲好意思投訴女人難做㗎

大家互flirting 遮
佢同教練當初只係處於曖昧狀態